1) Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
DOM – це деревоподібне представлення веб-сайту, що завантажується в браузер, 
у вигляді серії об'єктів, вкладених один в одного. Воно визначає логічний 
каркас документа, способи доступу до нього та керування ним. 
З його допомогою ми можемо створювати документи, переміщуватися за їхньою 
структурою, а також додавати, змінювати або видаляти його елементи та їх вміст.


2) Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?

InnerText витягує та встановлює вміст тега у вигляді 
простого тексту, тоді як innerHTML витягує та встановлює вміст у форматі HTML.

Iншими словами:
- innerText покаже значення як є і проігнорує будь-яке форматування HTML, яке може бути включене.
- innerHTML покаже значення та застосує будь-яке форматування HTML.

3) Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
Для звернення до будь-якого елементу сторінки в DOM інтерфейсі введені спеціальні
пошукові методи. Пошук може здійснюється за різними параметрами елементів, тому 
за допомогою них можна знайти будь-який елемент.
- getElementById ()
Об'єкт document має вбудований метод getElementById (). Він виконує пошук елемента 
за його унікальним ідентифікатором id.

- getElementsByName ()
Об'єкт document має вбудований метод getElementsByName (). Пошук ведеться по всіх 
елементах сторінки із заданим атрибутом name. Метод повертає список всіх елементів, 
чий атрибут name задовольняє запиту.

- getElementsByTagName ()
Для будь-якого елементу сторінки доступний метод getElementsByTagName (). 
Даний метод виконує пошук по тегу. При його виклику пошук ведеться всередині даного 
елемента. Метод повертає список всіх елементів, що задовольняють запиту.

- getElementsByClassName ()
Для будь-якого елементу сторінки доступний метод getElementsByClassName (). 
Даний метод виконує пошук по глобальному атрибуту class. При його виклику пошук 
ведеться всередині даного елемента. Метод повертає список всіх елементів із зазначеним класом.

- querySelectorAll ()
Для будь-якого елементу сторінки доступний метод querySelectorAll (). 
Метод повертає список всіх елементів, що задовольняють заданій CSS-селектору. 
При його виклику пошук ведеться всередині даного елемента.

- querySelector ()
Для будь-якого елементу сторінки доступний метод querySelector (). Метод повертає перший 
елемент, що задовольняє заданому CSS-селектору. При його виклику пошук ведеться всередині 
даного елемента.

Найчастіше використовуються querySelector і querySelectorAll - цей метод дійсно потужний, 
оскільки можна використовувати будь-який CSS-селектор.але getElement(s)By* 
може бути корисним час від часу або знаходитися в старому коді.